首批指定酒店有36間，提供1.2萬間房，每晚房價介乎約400至超過5萬元

● 本月22日起全面實施「指定檢疫酒店」安排
● 首批「指定檢疫酒店」共36間，合共1.2萬間房間
● 八成房間房價是1000元以下
● 文華東方酒店、喜來登酒店、嘉里酒店榜上有名

政府宣布本月22日起，所有由中國以外地區入境本港人士，都要入住「指定檢疫酒店」接受14天強制檢疫。首批指定酒店共36間，分布在不同區域，提供1.2萬個房間，每日會提供3餐膳食，房價由每晚360元至數千元不等，其中八成房間房價是1000元以下。負責統籌的公務員事務局長聶德權表示，相信價格範圍，能夠滿足不同旅客的需要。

聶德權指，在未來10日過渡期，入住其他酒店的檢疫旅客，可以在同一酒店完成檢疫，由22日起，「指定檢疫酒店」不可以接受非檢疫人士入住。他特別提醒打算在12月21日抵港的人士，為穩妥起見，應預訂名單內的「指定檢疫酒店」，以免因航班延誤而影響安排。 旅客不得接受探訪 酒店職員每14天做一次檢測 聶德權又指，22日開始，當局會在機提提供交通直接交通，將旅客送往指定酒店，相關部門已核查指定酒店，職員每14日要接受檢測，政府會派出專責隊伍監督。強制檢疫期間，旅客不得接受探訪，檢疫第12日接受檢測，完成檢疫離開時，會再派樣本樽，旅客要在抵港第19日再交收樣本。

36間指定酒店名單包括不同級別的酒店，當中包括中環置地文華東方酒店、紅磡嘉里酒店及尖沙咀喜來登酒店等五星級酒店。

指定酒店名單

原文網址：

酒店FATFAT

又話介意做本地人生意既

檢疫酒店要自費?
年初起既隔離室呢?
一石2鳥,酒店業就好有生意做又唔洗被逼做香港人生意

去外國都係自費

所有由中國以外地區入境本港人士，都要入住「指定檢疫酒店」接受14天強制檢疫。

執房rip

比晒錢支那無晒用啦已經

緊密接觸者檢疫先係免費

文華東方

娛樂套房 = $51,150 (雙人)

(L450 高級客房
/L450 豪華客房) = $3,630 (單人)

富貴檢疫

文華東方 娛樂套房 = $51,150 (雙人)

特大號床|167平方米 / 1798平方呎|市區景觀
此豪華套房能讓人富有格調地盡情娛樂，同時享受私人避風港。

這套多功能的套房專為娛樂活動、產品發佈會和 VIP 住宿而設。套房配備最先進的影音設施、85 吋 LED 電視、娛樂牆和設有 FreshBed 睡眠系統的主臥室。

主臥室內設休息和更衣區、步入式衣櫃、FreshBed 睡眠系統和配備迷人雲石浴缸的獨立套廁。客廳則配有先進的科技產品，包括娛樂牆、VR 和 PlayStation 遊戲設備。您可以在能容納多達 8 位賓客就座的飯廳內享用大廚於 Gaggenau 廚房炮製的米芝蓮星級餐飲。

一早話左除左支那蟲個個都要架啦

MENU:

日日都有來源不明都仲放班人落嚟免檢

好麻煩㗎嗰班公屋垃圾，爆房都算整到污糟
一間房幾十個都唔知係咪做雞

根本就應該全部入境政府送去亞博改建隔離營啦，政府包床位三餐，同旅客收返錢

仲俾佢地入巿區

最重要既字 呢

唔夠5乘 政苦包底

如果平均入住率不足5成，政府會補貼房間價格的七成或600元為限，以較低者為準，入住率超過5成，則不會提供任何支援

非套房即係要同人共用洗手間沖涼

本身BOOK左證婚既又俾佢玩死. 已經冇擺酒, 證婚都冇撚埋

其實應該一早就做，仲要搵專車送去酒店

直接封關咪得 唔洗租酒店
宜家姐係拎納稅人既錢去請大陸人住酒店

無人住政府會比7成錢

睇漏咗
最高600一日？